本身Note 7, 搵緊新機可以好似佢影相咁正。。。

試過 Mate 9 同 LG V20, 但影相同Samsung比仲係差少少，但買番S7 edge好似有少少笨。。。

唔急既咪等多3幾個月，江湖傳聞S8 2017Q1出

Samsung note 7同 Galaxy s 7個對焦速度快到癡線 吊打其他任何一部機
利申：用緊s7

應該無
ip7 都無咁得

試過s7 / note7 系列 真人好快，3 叔呢樣野真係唔差

你係咪打錯字？

唔係急，只係慣咗手機影相，之前用note 7真係一流~

絕對讚同

[quote]應該無
ip7 都無咁得[/quote日頭都話有得比下，但一到夜拍就真係無其他電話比得上

出面啲打手吹到huawei and LG 仲勁

用緊S7 真係由用開始影到依家都好滿意

其實 note 7 tune到仲要靚s7 少少

iphone

三叔幾好都唔會再買

等note 9